IB 做乜撚 我問你答

最近係IB開咗個account

入埋錢 星期日收埋封account approval 嘅email

到今日都trade 唔到

一落單就話still under review

但係一封相關嘅email都收唔到

打去香港CS/ online chat 永遠無人應

IB你做乜撚呀 我要輸錢呀仆街

屌你老母 今晚準時九點打去美國嗰邊個CS

善心打破零回覆

interactive broker

In撚咗去邊呀 屌爆IB老母

唔係TD 孖展息率高都唔洗轉broker

TOS好用到仆街

用cow cow 啦

CS WFH啊 睬你都傻啦

筆錢轉都轉唔走 痴撚線

我星期一朝早開 夜晚已經用得

屌我個account 乜事

一嘢放哂成M嘢入去

應該要分portions 咁入架 我屌

你太有錢 要做多D背景審查

巴打係邊間ib開咗account呀?
想問啲ibkr係咪好串?

覆都無覆緊係串

我都好似你咁，開到login到入到金 但頭嗰幾日就係trade 唔到

咪玩住模擬先囉

最後搞咗幾耐

我趕住輸錢丫嘛

等下啦，唔駛一星期就會開到

唔記得幾耐，你預一個星期
咁樣時間會過得快D

我嗰陣搞咗兩個星期

打去美國IB 都係無人聽 極品

我上次acc lock 咗打去一陣就有人聽搞掂咗

唉 最衰TD孖展貴

TD個TOS又好用 Whatsapp聯絡CS立即幫你處理問題 人又NICE

IB搵個活人覆你都難

iChat啲CS廢到仆街 咩都幫唔到 淨係識卸膊

電話打足全日都係聽音樂

IB is consuming my soul and dragging me to the depths of hell

我用緊TD, 諗緊過唔過IB
而家睇完你個post ...
BTW TD 有得whatsapp 架咩?

係呀 要搵CS我都係via whatsapp搵